# R2R Chinese Translation.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Area Name"
msgstr "区域名称"

msgid "Area Description"
msgstr "区域描述"

msgid "Property Area"
msgstr "物业区域"

msgid "Unit Number"
msgstr "单位编号"

msgid "Unit Name"
msgstr "单位名称"

msgid "Unit Rental"
msgstr "单位租金"

msgid "Unit Address"
msgstr "单位地址"

msgid "Area"
msgstr "区域"

msgid "Business Unit"
msgstr "商业单位"

msgid "Business Units"
msgstr "商业单位"

msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

msgid "Unit Attachment"
msgstr "单位附件"

msgid "Unit Attachments"
msgstr "单位附件"

msgid "Room Name"
msgstr "房间名称"

msgid "Best Case Rental"
msgstr "最佳租金"

msgid "Worst Case Rental"
msgstr "最低租金"

msgid "Actual Rental"
msgstr "实际租金"

msgid "Is Rented"
msgstr "已出租"

msgid "Room Detail"
msgstr "房间详情"

msgid "Room Details"
msgstr "房间详情"

msgid "Photo Name"
msgstr "照片名称"

msgid "Photo Path"
msgstr "照片路径"

msgid "Room"
msgstr "房间"

msgid "Room Photo"
msgstr "房间照片"

msgid "Room Photos"
msgstr "房间照片"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Amount"
msgstr "金额"

msgid "Attachment"
msgstr "附件"

msgid "Unit Expense"
msgstr "单位支出"

msgid "Unit Expenses"
msgstr "单位支出"